模擬器閃退

電腦砌左半年唔知點解用親模擬器玩手機game就會閃退，夜神menu都一樣，用bs仲直接死機重開。請問點樣先可以解決

Amd1600
8gb 2800 ram x2

咩係閃退?

咩係閃退?

呢度香港forum

你講嘅閃退係模擬器本身定係模擬器玩緊隻Game彈先
隻Game彈就係隻Game本身唔Support模擬器玩
個模擬器彈嘅話應該係樣嘅問題

彈game

隻game彈 但之前試過玩都冇事 係e排先咁

咩Game? 有可能隻Game更新咗唔畀模擬器玩

閃你老母

召喚斯巴達

用Linux